男人係咪都會咁...？

男朋友唔鐘意我成日搵佢
我基本上 做緊咩都會wts佢
佢就厭我煩 仲將電話較左勿擾mode
但當我唔搵佢 佢又係咁煩我
同fd出街 又話唔搵佢出

任何事 只要有我份 佢都覺得好攰或者忙緊
但打波 打牌就會9衝出去
出街出一個鐘 催左20次叫我走
其實有時都幾心淡想分手 點解要比佢折磨
但又唔捨得 人真係犯賤

男人唔可以比飽飯佢食
女人都係一樣
有時特登cool down下佢 先會吊到佢引
隨傳隨到好快無哂吸引力

可能無第個，搵你頂住先

你只係攝時間，講真只有你付出早分手好過

屌 假膠post唔記得起底

結論：樓主唔索

請善用起底功能

死gay佬 收皮啦

共用account姐

試下先

其實諗諗下都有機會係

唔會唔捨得咩

真絲

屌我ex成日都講呢句
但我比太多飽飯佢食
最後都係散

比下我食

男人有時候係想多啲自己時間
你都搵啲野做 佢自然就煩返你轉頭

人地搵返你時 你咪嫌返人煩
人嫌你就唔得 你嫌就得

好明顯想扑野果時咪搵你囉～